有冇清開始迷戀職業女性既緊身褲

非叻勁
真係褲
緊緊地既白牛包住個蘿

職業女性著緊身褲有種魅力
幹練既外表包含住個種知性美
仲有一顆溫暖既心
真係好想攬住佢地

ban！

有無示意圖？

我企你個邊!

出港島會多點
反宜廠區啲女多數著裙

又開幻想大會?
好似差咁D野

職業女性唔只係j個樣
係j埋佢地個性格

個感覺就差唔多
但唔係叻勁

Ok

樓豬已經無人理

開始技窮

入黎諗住睇A0毒撚文 點知已經懶得留

出返黑絲啦

原來iOS打到個𨳒字！

係咪講緊d美容妹果條白色褲？

開始諗唔到黑絲同咩有關

呢排興緊身褲

唔係
係港島班ol著個啲白牛/suit褲
好有女人味